有冇人覺得炎柱個老母好似ViuTV 一個主持

炎柱老母

劉思美

麻煩尊重下炎柱老母🙏🏻

佢似鬼多d喎

已尊重

識野